［突發］唔見左UST南亞仔

唔通佢真係著左草

食緊大茶飯

尋日周圍封晒路都刮唔到佢同佢啲friend

食緊定食完

應該匿埋左係鼎爺間鋪頭到

連登人才輩出，先有殺人犯後有大盗

比人捉左去試藥

咁大舊錢要洗返白好麻煩架，唔好煩住人啦

佢攞住咁大舊錢都係去食鼎爺 浪費

一睇就知衰左啦
係咪係臭格啊?

係臭格無啖好食

架車周到

但個四個犯未捉到喎

捉咗去試藥

有份劫珠寶？

岩岩捉左個24歲，應該係佢

中秋翻左家鄉團圓 咪撚再死翻黎就好了

食緊皇家飯出返嚟先寫食評

食皇家飯啦條撚樣

收到風佢係重慶大廈避緊風頭

洗唔洗拋西瓜

去緊北歐旅行

而家去緊第13個國家